今日恒生員工唔洗番!???

咁多位夠鐘出黎塞啊

operation要翻
利伸翻唔到